各位！機場要人！放工既立即入黎！非常安全

要夠人先癱到機場！各位返黎！